做過幾次TVB臨記, 你問我答

廠、外景、古裝都試過

拍得唔好，有冇飯盒食？

蜥蝪仔？

係咪叫Eric?

經咩人請

霞姐

人工點計

你估拍得好就有飯盒?
飯鐘都扣埋
不過外景太遠會包飯 新年老細會請食飯

咁撚垃圾？？
咁你點解去做
為興趣定咩

屌過邊個女明星

邊個Eric

天王

以前爆過有臨記喺古裝廠景暱埋扑野

最低工資 扣返飯鐘
不過鳩坐都計錢
通宵放會有十幾蚊交通津貼

這些機會

啲樓好Wu joe喎
又多塵又黑

10幾蚊

咁少錢都做

多謝霞姐

真心搵錢都唔做臨記啦
拉埋班fd一齊去玩幾正

天王唔係比較難入㗎咩

點解唔入TVB藝員訓練班?

好似個個呀豬呀狗都做到

樣衰無天份
同埋chur唔起 成日日夜顛倒搞唔掂

想做啲臨記炒散 有咩渠道可以做

睇你慣唔慣嘅啫呢啲野

d女明星係咪真係好撚正

通左一晚頂已經搞唔掂
廢青平時十點訓教

化曬粧好難唔靚
同上電視差唔到
不過無乜溝通機會架

之前搵過佢次次都係俾啲勁偏僻嘅地方我 咩元朗天水圍果啲，冇粉做古裝，係咪樣子嘅問題

between佢地好似唔夠後生仔
通常係啲上年紀嘅去玩臨記
後生嘅又女多過男

tvb個canteen啲食物平個出面

邊個明星好大牌/好串

死茄哩啡

以前中學做過 其實幾悶下 拍幾個鏡頭等左十個鏡 真係㩒電話都㩒到悶

大can超撚平
係早餐食飽少少就同出面價相差唔太遠

叉燒、春卷、蛋白蛋糕

聽講嗰個姓何同個好老嘅男人拍拖嗰個女人好串

外景不嬲係有咁偏僻得咁偏僻
市區外景就睇樣

反佔中時薪幾錢?

有冇印象邊個明星特別閪同特別好人

可以影明星相嗎？

應該唔關事喎 我仲柒
我未見過天水圍元朗 我見好多都入tvb
古裝好麻煩
我見有Facebook同whatsapp group
唔想成日問煩到大佬就john group

yes但要自己俾錢

hi

同fd去可以唱下水

老臨潛規則係唔比同星合照，但係可以偷雞影
最出名R相影老臨咪simon yau

我做過一次 攰到仆街

唔係自己俾唔通包埋咩

邊個

唔係喎 我覺得唔係毀容就得
因為太少後生仔了
你睇電視都見有時要搵呀叔呀嬸做學生

最低工資
唔係追星嘅或超級廢青
點有人肯去做
雖然九成時間係等

無人同我講野 唔知好唔好
我覺得佢地都正正常常 唔會特別臭串
可能見有其他人係到都扮下野

天王唔比架 我都無影過
不過我無乜大興趣同佢地影
太毒唔好搞咁多野

睇彩數
有次鳩坐6個鐘拍10分鐘
有次通頂企足十幾個鐘

我諗佢一要多人都要拍好耐
要小心揀

有個大隻佬叫rocky幾好人 嗰陣同佢傾過幾句

有rocky唔大隻架咩

太毒無人同我講野
我無咩特別感覺 細粒就繼續鳩企/坐
比起見義人 反而睇佢地拍野正啲

遠嘅外景先有飯

有冇試過講對白

我就係超級廢青
我好中意浪費時間去做鳩野
仲要係咁叫人一齊去

咁我又未見過
係咪懶大牌

記得以前係tvb個廠第一次見到嗰種鮮榨橙汁機覺得好特別好新奇 唔知而家仲有無

一大班人一齊講算唔算
有野講都唔係我地呢啲$34.5講啦
好多人john完訓練班 出到黎都係做「有對白嘅臨記」
有都唔好俾我講 我會忍唔住笑

上次有個臨記醫生 講完就走得 我地繼續鳩坐

聽聞維修費高同少人買無左

無見過
between係canteen買過枝臭豆漿

去同fd玩下
同埋想睇人拍野

我都做過...
我都係呢間...以前成日接古裝
我記得好多MK仔做....

得個百幾蚊 真係玩下就算 之後都唔做了

樓主比你tg我 一齊入去吹下水

拍電影正好多...我記得包飯盒...
有時返到去等4-5個鐘..突然咩都唔洗你就叫你拎錢走
見到你開呢個POST D回憶出哂黎

認真啲 臨時演員都係演員

我都想試! 有冇介紹!?
不過樣衰得唔得架

去嗰幾次都無乜 可惜

咪又係天王介紹去拍...其實都係行行企企
企係後面姐...

如果笑係咪比人鬧
試過一齊講咩對白

所以我唔會自己一個去 有fd一齊好好多
同埋以後都唔會去通頂 玩命

入咩?

屌我好認真架
眼訓都死 一roll機都要扮興奮

古裝啲裝扮咁複雜 (特別係女古裝)
咁佢真係會搵人幫晒咁多臨記化粧set頭?
拍完又幫你哋還完返?

傳聞古裝啲戲服、頭套好污糟, 好多年無洗過, 著完會身痕、皮膚病, 係咪真?

扮死屍額外有利是收?

等緊呢個機會

做老臨😂

笑過 不過唔影響劇情無野
未聽過臨記笑俾人鬧 個個都忍住
一齊講: 嘩! 咩黎架?
好yeah!

想星期六日去做，想拍古裝

有無唔駛出樣的

未扮過死屍
古裝wujoe預左
佢地叫我唔好除入面套衫 起碼唔會皮膚病
我見啲女一車車去set頭 超多人

無人同臨記化粧架 不過好多妹妹姨姨都自己化好

me add u or u add me?

搵天王啦
古裝好煩
女人啲衫好多層 仲要set頭

古裝啲裝扮咁複雜 (特別係女古裝)
咁佢真係會搵人幫晒咁多臨記化粧set頭?
(睇你咩角色, 女仔通常都化小小 會set頭..不過你都知你係妹仔角色, 所以唔會太耐...是但就okay )

拍完又幫你哋還完返?
(幫你拎走d頭頂d道具, 如果面有粉你咪自己入廁所洗)

傳聞古裝啲戲服、頭套好污糟, 好多年無洗過, 著完會身痕、皮膚病, 係咪真?
(唔會洗就一定啦, 有d衫好臭, 有臭狐, 女仔個d可能好d....我著完有時都會痕...但又未到會立即皮膚病)

扮死屍額外有利是收?
(未試過扮死屍, 所以唔知...)

走時 佢叫我地自己掛好再交

可以禮拜六日先返工？

同翟威廉傾過幾句 感覺人幾nice

識人好撚樣衰都有得做

傻啦...你唔會等到...
如果你唔係靚仔的話

得閒咪返

天王人工好撚低....最低工資

後排都無?
等緊柒頭嘅角色

其他高啲?

my time

我之前試過有個臨記呀叔拍古裝但帶錶
之後個比人屌到仆街

hi bro 我識啲女仔佢地無得免費化粧

睇嚟好多人其實係想體驗下 cosplay 嘅感覺

笑左

咩呀...你而家唔係接緊個種job係行行企企個種咩?
店小二/ 路人/ 群眾/公公個種咩

唔洗錢 抵

天王有分架...電影job唔係成日都有...
但如果你接到電影既job通常都高過接電視劇!

醫院?
我呀媽都想試但唔想出鏡

係呀 但想試下電影

有無邊個真人原來好串

其實臨記大部份時間都係等,,,,有時等下就一日...
好浪費青春
玩票性質ok 既

我見有其他公司 唔知人工係咪一樣

我講緊5,6年前架啦...無做好耐

吉妹帶埋我 一齊做美人

我唔覺 太細粒
得閒都搵個地方坐下

做口形都得冇人發現

再唔玩就無青春
見過有人入左廠嘅sofa訓

d明星仔係咪會周圍溝女

時間長好多...辛苦小小
試過拍賀歲片..幾好玩

係咪鍾嘉欣替身

作肚痛 屙嘔不適 點樣算 釣魚牌

比我一定專登dup低個頭

正路係要除曬身上所有裝飾

女溝男,男溝女,男溝男,女溝女大撚把

靚仔做有冇着數？

岩岩專登搵返之前做老臨個套電影...覺得自己好on9

@kcseric

幾正咁

想玩次

多出鏡位

邊個最台前台後兩個樣

藝人囉唔算明星

dup就比人鬧架啦
企可以背向個鏡 一要行就自求多福
我柒開就無咩所謂 不過最好上少啲

企前兩行

好期待我嗰套出
好想見到自己又好唔想見到 好矛盾

人生苦短 玩下啦

好似做緊判頭r人john咁
其實上網search下都好多資料

我去左幾次都唔覺 有冇其他老臨巴絲分享下
啲專業叔叔阿姨老臨可能知好多

難啲 藝訓班嗰啲都唔係個個上位
幾時到臨記上位

點解咁多人負皮
係咪做臨記太on9

TVB三隻字

係喎
我成日都覺得佢地好認真拍啲鳩野
我都想玩下其他台或者電影 但唔覺有

有對白或者要交戲既配角會預先由PA搵特約演員
臨記通常都係行企坐同做背景

利申：老豆成日上電視

之前王維基個台出差唔多雙倍人工
可惜依家

等真係好晒時間
人生時間好寶貴

拍過兩次電影 講左句對白
第二次就係旺角 要封哂成條街
記得好似有劉德華

我做過年幾

我4,5年前都做過喎

跟大舊肥華家豪仔個邊？

利申：FM，同帶隊好熟

會唔會有週未先開工既老臨
想玩下但平日要翻工

Ps 留tg求介紹

識唔識Annie

我識

可唔可以現金出糧？

做老臨有冇靚女(唔係明星)

留名

以前有個fd成日去做臨記 同某啲好紅嘅小生玩到好fd

搵唔到可以 Whatsapp 既電話

玩下都好 出現金？

剛出來做嘢時貪玩試過一次，好on9要等好耐，分分鐘要你玩啲擔擔抬抬嘢，所以無咩事唔好試，果時人工仲好低，我諗而家都係

點解搭628可以又臭又嘈？
有無顧及其他人嘅感受？

啲戲服臭唔臭

等人無野做係咪都有人工先

點解d衫唔洗？

真係得寂寞到夜深
我本身都無咩野做 有fd帶書去溫

臨記爸爸？
我老豆老母都想去

viu嗰啲都未聽過請

拍電影嘅機會...

全職
同啲藝工一齊日夜顛倒好chur

好玩

FM
去得幾次 同佢地唔熟

邊個annie

搞到自己好似判頭咁
無commission

次次都cash

有啲 不過同啲化曬粧嘅明星比就差少少
不過我諗我放假去先多後生仔女
大部份都係呀叔呀嬸

威
我太毒連同專業臨記講野都唔敢
成日係電視見到佢地 應該知唔少

cash

幾錢左右 ?

等多啲好 我可以帶書去睇
無擔野不過要鳩企
宜家命係minimum wage
都係嗰句最開心係同朋友一齊9fing

之前日日返囉 真係幾辛苦
去完廠又到外景
有時同一套轉 幾次外景或者一日兩套
電影既話我都做過

唔關我事架 我摺埋一邊
可能後生仔第一次入電視城太興奮
但點解臭 呀叔呀嬸啲煙味

唔明

唔臭 但都見到wujoe

著埋自己衫係入面所以無事
拍得少咪好
我上次9企十個鐘

係

我都想知
不過好彩我嗰件唔臭

都有朝早戲
你問下大概幾點完佢唔會呃你
我on9左玩通頂
通完第二日仲有野做 玩命

$34.5 最低工資

背住鏡頭倒行

如果拍愛回家 時間係最好

annie唔係酒店抄散咩

以前未拍前好想睇民初街都古裝街
但睇過後好

搏炒

成日見開心速遞

支那話?
俾錢你vs俾你錢

wujoe
同埋唔係拍嗰到就亂過亂葬崗

我都想參觀 係咪好靚㗎

嗌咪叫人入廠同埋嗌432個個

好細 得兩條街 一間大宅 一個衙門 一個城門
第一次去咪覺得新奇得意
去得多就唔會咁諗
同真係好污糟 周圍都係塵
但拍時著住個古裝加埋成個環境 真係會覺得自己係古代人

開心速遞果期我已經冇返啦

想玩臨記 有無路數

好想著古裝喺嗰到周圍行
咁等埋位係咪可以四位影相

有間房比你坐定定等嗌咪叫你入

Tvb邊d男女明星脾氣最閪 成日屌9人

暑假冇野做成班fd去玩一兩次咪算

依家好似好左
以前成個月先可能拎去洗

老臨想四圍走
除非做到蛇頭

我都想拍

在公司嘅立場
唔拎啲衫去洗, 只出最低工資, 都有人肯去做
咁點解要拎錢去洗衫?
影視圈就係有哩個魔力!

盲探？

係咪有個叫媚姨？

有冇見過藝員嘅素顏

有無後悔過點解當日唔讀好d書？

同電視差唔多 不過唔洗拍啲地方就好亂

咁我又唔覺好似去左古代
個個係到玩手機

我個袋鋪曬塵

上網搵天王影視whatsapp都搵到架

唔好影得咁揚同阻到人啦
拍野suppose唔人影
上次天黑去影唔到啲咩

去太少未試過 要問返資深嘅巴絲
俾其他臨記話就試過

我都係放假去下
sem break再戰

係附近影下都可以嘅 不過唔好四圍post
總之唔好搞到人 同準時埋位就ok

今日要見到佢地搵人
試下報啦

我無
見到佢地都已經準備拍野
化妝間可能會見到嘅

我未試過打電話問 好驚
加埋whatsapp搵就搵到個電話whatsapp

電影對白定咩？
我仲讀緊書 有排都未畢業

追星嗰條豬閪？

固網電話嚟喎

I mean search 天至影視whatsapp

share
佢個網無

咁都驚
到時大舊做帶隊咪嚇死你地

何傲兒定何傲芝

大舊係金色頭髮嗰位？好耐無做唔太記得

冇得影相

係咪新起咗條河 睇電視好靚

弘一齊去做？
想見識下

我好想做 但驚嫌我肥試鏡都叫我走

驚咩
佢幾好人呀

好大舊嗰個

我有影呀

無睇tvb
無去過橋添
夜晚黑忟忟費時四圍行啦

點會
呀嬸都做到學生

我去過
個陣日光日白冇人我先敢自己入去
真係勁入

鬍鬚佬

有冇見過人對演戲好有熱誠，教導演點拍？e.g. 詹瑞文做雙槍雄咁

有冇咁攪笑

等既時間係咪唔計時薪

上面張圖嗰位係咪就係大舊？

記得有次拍愛回家 嗰集係係架巴士上面嘅 嗰次係我第一次做臨記 咁佢就安排我做排隊上車嗰幾個人 咁之後就坐喺司機後面嗰啲好逼嘅位 坐喺佢隔離 咁我就緊張啦 眼光光咁望住地下 佢就同我講 唔洗緊張喎 平常心就OK 如果你係攰嘅話就上上層透下 放鬆啲

計

其實大王既帶隊外表係幾嚇人
但實際又冇乜野
當然你唔好做得好錯啦

聽過人講古裝戲服唔會洗，係咪臭到仆街？特別係鞋？

現代既床辱 被鋪都唔會洗
勁多跳虱